男裝銀包 求推介

男朋友就生日 大家有無咩好介紹

想有相位有coins位 質地無所謂

大家仲讀緊書 唔一定要名牌

睇過Herschel/Gregory/Paul Smith/Tommy/Polo/ck都唔啱 求推介

自己整

bv

學生無咁多錢

bv上網好似2k上下

無錯

去大南街買材料包，又靚又有誠意
實加分

去landmark B1睇吓
有幾間賣皮嘢

你個名

大概幾錢同難唔難整

人唔喺香港所以無得親身去睇 google話條街有唔小吉鋪

送比人就唔好整la, 9成整得柒
學上面最少都上網買個bv 2k
一係就送其他